[政府Cre ] Aptitude test 集中討論區

係連登/舊登仔聲稱鳩做亂考都過既aptitude test, 我考左兩次都係Fail

所以我想係到集思廣益，睇下各位打有咩考試心得 或者 有咩有用既source 分享

呢個post 主要討論aptitude test, 其他中英Blt有興趣既巴打可以自行開post討論，thanks

做頭同尾就可以pass
而且簡單得多

報左

識做咪答唔識咪撞 無技巧可言

裸考都pass真係唔明有咩咁難會fail
驗下腦好過

係 正路應該要係咁
但第一part果d 都係 50 50估估下

強帖留名

集咩思廣益呀，驗下腦好過啦

係勁既
你都係想我咁講姐

走啦你 無謂搞大佢

起左樓主底 我諗真係智商問題 或者你試下搵人補習